世衛專家指死細胞或令檢測再呈陽性 實際上肺部已康復

世衛專家指死細胞或令檢測再呈陽性 實際上肺部已康復
2020-05-03 HKT 21:01

世界衛生組織抗擊新型冠狀病毒小組一名專家指出，部分患者康復後，病毒檢測再呈陽性，可能並非再受感染，而是一些已死亡的細胞，令檢測呈陽性，實際上肺部已康復。

不過該名專家強調，科學家仍在了解感染過病毒的人，康復後有幾大程度的免疫力。

至於病毒源頭，她指蝙蝠是新型冠狀病毒的「天然源頭」，但暫時未能確定在蝙蝠及人類之間，有甚麼動物作為媒介，將病毒傳給人類。

咁呢d死細胞有無傳染性先

一名專家
咁威點解唔出真名

WHO trust

book mark定
可能幾過月後又回力鏢

好似我中學寫文咁 a research/professor said that

即係會傳染

日本人科學家，叫一名專家

信既話咪唔好戴口罩 同果條友痴埋D囉
你想死唔通唔比你死咩

who已經淪為衛生組織中毒瘤，仲有專家？專門作家就有

又扯左去野味市場,唔食唔捉邊會惹到

支衛專家 不可信 完post

因為用左支那製試劑

可信度，